屋企人被洗腦 求反送中youtube channel, facebook page,文宣

最好可以詳細說明反送中為乜目的
或者幾分鐘內可以令佢唔會即刻熄
佢好日都唔留意政治
無啦啦日日都睇反送中啲野 仲有睇蘋果直播

仲比我聽到佢播youtube
有個八婆話D反送中人士inbox佢
話要殺個八婆 又乜香港是屬於美國

個八婆又話佢啲friend叫佢去 “野餐”
但啲friend又唔知反送中會點影響到人
講到反送中啲人全部都係一知半解

一聽就知低級抺黑
重要個八婆係撐民建聯 葛珮帆套說法
搞到我屋企人信晒
真係聽到火都黎

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

自己search 啦
咪乜都伸手

劉細良？

唔肯定

facebook 冇點用過 先想問吓有冇推介

啱啱睇過，應該啱用
唔該晒巴打